強姦案有一個重點連登仔miss咗

現場同報導都無血
聰明既連登仔已經好快估到點解會無血
就係條女唔係處囉

所以

所以就係請問樓主關你撚事囉

你老母一陣俾人屌到出血咁佢係咪處呀